一人一個自己同女朋友表白方法

我都係一野拖落去就一齊😂

我都係一野推佢落去

女朋友表白

表白真係好撚on 9
一野咀落去搞掂

女朋友話拖過錫過都未必當係一齊

其實個女仔WhatsApp最後先覆你代表左啲乜？（佢回覆好長嘅message）

習慣黎,
有人會最先覆重要既人, 因為佢最重要想快d 覆左快d 對方再覆過黎
有人會最後覆重要既人, 因為一來要諗清楚點覆, 二來想對方覺得剩係覆佢, 一覆完就off 得
亦有人會跟收到既先後次序覆

所以唔關係, 反而覆好長值得諗係唔係有興趣

我見到幾個message都係求其揀一個嚟覆